見隔黎講緊one piece 垃圾 發現好多人都係人云亦云

你屌one piece悶 無問題
但次次都係舉hunter做例子 但係有無諗過點解佢無乜悶場
緊係啦屌你富奸 休刊休成年 成年比你慢慢畫 緊係唔撚洗拖劇情 緊係唔撚悶
每次都有傻鳩咁覆

要屌柒人唔走入去屌？

咁唔拎hunter做比較
op真係......好撚悶

王道長篇漫畫都是垃圾

咁op掛住搵錢，連垃圾都掉出黎
人地富奸起碼會休刊，比番個位人，伏筆王生人霸死地，可唔可恥

op神作吧

魚人島後就無睇 故事太公式化每到一個島就必定成團人失散然後各自冒險拖幾個月就集合打大佬。

關咩事 講緊好唔好睇 講咩休唔休刊 真係白鳩痴仔黎 hxh一開波都冇乜點休過刊啦 要咁計火影都好睇過op好多

睇佢地團內d 火花仲好睇

One piece 真係有啲悶
雖然佢好似仲有好多野想講
但咁撚多支線咁撚多伏筆咁撚多線索
睇到讀者都無心機追

最重要係佢唔肯殺角色（除左艾斯同白胡子）
啲二打六間唔中又走秬出黎刷存在感
新角色又係咁出
鬼記得晒咩
hunter 非主角類壐
用完即殺
有助劇情推進

銀魂呢

真心 op睇漫畫有d辛苦

每一格都塞滿野咁

以前我係op死忠
但我都會批評頂上同兩年後係畫到好亂好唔好睇
唔好睇既篇幅已經佔全書三份一有多
雖未致於變垃圾但已經無以前咁高評價
何況本身就唔覺好好睇既人